你班撚樣，勇武休息又問人去左邊，平時出黎就屌三屌四，而家比機會你地搞百萬人撐美遊行啦，仲想點呀

休息一日就發現勁多臥底周圍破壞，送撚埋文宣材料比你地啦，仲想點

明知有臥底或玉碎派出場就會中斷遊行
而家勇武休息咪比機會你地搞百萬人遊行囉屌

連登最新風向:
和理非大遊行?不了
勇武升級？不了
休息?不了
批鬥同路人?ok

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

再講多次, 唔再需要大遊行 !!!
一百萬, 二百萬, 國際已經好清楚架啦!!!
你再遊行, 可唔可以保證d狗唔出黎搞野?
你和平遊行, 佢照放催淚彈到時點? 唔反擊企響度唱歌?
佢封鐵封車封路, 最後得幾萬人去, 係唔係比藉口林鄭講民意轉左?
唔好要on9啦

無咩唔好上咁多連登 依家係5毛同打手洗版多